小白轟巴塞不尊重華維迪：Ugly！

【Now Sports-體育】巴塞隆拿斟介沙維回歸執教已是公開的秘密，前傳奇中場恩尼斯達批評這做法毫不尊重現任主帥華維迪。

「巴塞隆拿的行為有點醜陋，你需要尊重現任教練，他們的做法傷害對方很深。」剛為神戶勝利船贏得日本天皇盃的恩尼斯達（Andres Iniesta）希望巴塞盡快解決：「長此下去對教練、球員、球迷都不好。」

「華維迪的境況在過去數天愈來愈差。我跟巴塞主席巴度姆沒有太多交流，但關係不錯，跟巴塞中人也一樣。」小白續說。

對於昔日戰友沙維執起教鞭短短日子便有機會入主巴塞，35歲的恩尼斯達坦言：「只有他自己知道準備好了沒。朗奴高文、沙維都曾效力巴塞，一個經驗較為豐富，但這不是決定性的條件。」

feo

華維迪唔是condom

vvd por favor quédate

que mierda vvd

華維迪好差咩？

球壇邊有長勝將軍，下下都即食文化屌奶星

小白想坐巴塞教練位.比沙維坐左佢咪冇行

小白回家吧